# 典拠調べ用のリンク

典拠調べのときなどに、あったら便利かもしれない、と思って作った各種リンク集です。

* [『漢魏六朝百三家集』へのリンク](103.md)……Wikisource のテキストデータとデジコレの画像データ（古典籍資料）へのリンクをリスト化したもの。
* [三禮へのリンク](sanli.md)……『周禮』と『儀禮』は Wikisource へのリンクのみ。『禮記』はデジコレの日本語書籍へのリンクもあり。
* [『尚書』へのリンク](shangshu.md)……リンク先は Wikisource とデジコレ（日本語書籍）。
* 『周易』
    * [六十四卦へのリンク](64-hexagrams.md)……リンク先は Wikisource とデジコレ（日本語書籍）。
    * [十翼へのリンク](10-wings.md)……リンク先は Wikisource とデジコレ（日本語書籍）。
* [『史記』へのリンク](shiji.md)……リンク先は Wikisource とデジコレ（日本語書籍）。ただし、早稲田大学出版部「史記国字解」シリーズについては、デジコレと Internet Archive の双方にリンク。
